細路踼波落我心口到

因為今日好熱 我除左件衫行路
頭先搭鉝返屋企
一出鉝門
見到有班細路係走廊踼波
點知佢地夠膽死一腳踼個波埋黎
正中我心口仔
仲無端端叫我大王添
我嬲起上黎講左句粗口

屌你老母邊個負評我

乜撚野大王呀？沒人識你喎！

你唔好得罪佢地呀，燒你架！

佢哋放哂出嚟喇
小心

最憎諗名？
幫你諗啦 ：戇。鳩。仔